ผมได้ทำตาม requirement ที่ได้รับมาแล้วแต่ติดเรื่องของ place search| Place API(by Google) ผมเลยใช้วิธีดึง Api free ตามเน็ตมาใช้แทน Function Search ทำไม่เสร็จสมบรูณ์เพราะด้วยข้อจำกัดของ Api ด้วยครับ

## MapScreen android จะยังใช้ไม่ได้นะครับพอดีผมไม่ set env ของ google map ของระบบ android ครับอาจจะดูได้แค่ ios ครับ